啱啱發現星際藍店

啱啱去星際睇鏡
聽到一個睇鋪嘅同一個唔知係唔係鋪頭嘅人傾計
睇鋪嗰個：和平示威嗰啲差佬都拉 我都覺得過分咗少少嘅 但係屌你老母 出嚟阻街嗰啲 阻人搵食嗰啲俾人拉都係抵佢哋㗎
另外嗰個：(附和幾句）
之後走出鋪頭聽電話話同Mic哥啱啱傾完計
貌似睇鋪嗰個叫Mic哥
i-cam 213號鋪 信不信由你

係咪賣舊鏡嗰間？
有日聽到條友喺到大大聲睇黑超哥啲片

賣二手鏡嘅

果度百幾間二手鏡喎

我有寫鋪頭number 只係覆返上面嗰位巴打

寧舍有兩間多啲廢老去

坦白講這件事對我有好大壓力
尋日我去大家樂食飯當時外面落好大雨
唔知係唔係取消左攝影活動定乜我唔知總之隔離台座了一班龍友
佢地個個拿著部手機就係談論緊我呢單野
個個都笑我係今天又話我傻的嗎又話我要準備好跳樓
聽到後我心情真係好沉重 情況比起我初初跟團去影model俾班人圍著我笑我用sony機心情更加沉重
我既出發點係對既好似wayman chan咁你估我想搞佢係佢不停出爛相又唔肯改變我先咁憎佢成日搵機會搞佢 就算係stephen ng我都想搵機會扮同佢交惡再搞佢等佢唔洗唔停咁出爛相 不過有識佢既fan同我講"哂勁氣因為佢只在乎like的數量 like多代表自己影得好亦即是影得好過你同我 人講乜佢係唔會聽咁過癮架 "所以先打消搞stephen ng這個念頭

但係做事唔會理後果同當時人或被拖連者感受因而搞出個大頭佛
在此誠意向satta omega先生和其他被拖連者道歉
希望大人有大量原諒我 我保證唔會再有下次
相已經刪走原post我無能力和辦法刪除好抱歉
祝福satta omega先生攝影技術與日俱增和得到明師指導

謝謝

好耐無見過呢段野

哩Ｄ呢咁？

根本走精門嘅人一般都係藍

笑死
貓Sir呢啲好小事姐 我地撐你架

咁有邊間係黃？

去dbase買啦

all blue